滅火器 Fire EX. Ｘ 林夕 - 雙城記 City of Sadness

睇歌詞

夕爺

推

睇到想喊

如果係廣東歌會更好

如果係台語x粵語會更好